hi 淡友 （84）

想死

我都想死

今日搵位入定牛

止蝕不回頭

放咗熊先插

返家鄉喎你

高J人又高J乜野...

去到301先入啦

今朝高位入好和味

利申我今日都無操作
賣撚左700同175

可能止左蝕...

返條毛 早半個鐘走左

屌辛辛苦苦賺返黎既冇撚哂。。。

橙

左一巴右一巴

又可以逢高加沽啦 無力彈

我同你操作差唔多，尋日尾市止左蝕

SET左自動入貨, 入鳩哂, 係未應該要開心

你女友 飛得你岩...

高J QQ熊都係無肉食

beef?

19580, 落到30100，大約有50%

估岩哂都唔開心，個市真係太閪

下就開市回一回，可加熊

yes

可以入牛了

我估岩都無用 個市閪得制 我彈出彈入 賺少左3,4倍...

agger

飯前放咗佢

無兄 點解頭先睇一底高一底 轉頭就睇頭肩頂

大戶跟住又撚高追熊嘅

下晝睇上證有無死貓彈，有再加沽

我睇中左頭肩頂，最後呢棍賺到錢，之前都係左一巴右一巴

295無野
303就。。

30350守到就雙底，守唔到應該倒水咁落

大陸收左市定點
唔郁既

你覺得邊樣多?

都話跌停版

市場冷靜機制

食飯

穿過一次wor 30330

293 牛, 坐下算

out of service
error 404

5%漲跌機制

突破完高位冇力，右肩一個大平台位，每一個底拉條線做頸線，一穿咪係頭肩頂

倒水 直到穿150天線

遲左起身 一睇macd唔對路即入 而家走左得7格回少少血

dllm 我隻1548

呢隻好鬼妖 都唔知坐幾耐

Mon唔到太密 未跌落302唔會入第一注牛

冷靜完再put 過
俾時間諗put 邊隻

分注入冇死

係 所以唔開心正確 我都係岩岩追番今朝輸個d 出入3次打個和賺少少 其實好廢

閃穿唔計

市底真係強，又穿返bb中線
呢棍真係爺閪送既

無事喇 升返晒喇

依家撚熊

又回番
304鑽石能量底

留俾個孫

鬥瀨 今次阿爺會係贏家

入番去等佢可以繼續跌姐

岩岩傻仔左高追牛 之後反手熊 好彩回番牛d注
但個倉入面堆股全部都紅

穿住收市 可以講穿左橫行區變熊市？

撚到化
有無人又高追熊

303真係好硬
全個朝早都唔冇事
勁

飯前唔入貨

我，左一巴右一巴

呢個DEEP V 西利
如果再落會好大力

琴日30270同今日30275做底位?唔係應該守30570?

屌那星 兩個星期追既數冇鬼晒 又要再追過

都未穿291

係咪終極引牛

完美撚狗左一巴右一巴

落多200點

唉 唯有等下次升勢追

303不死

250天線 29237先叫熊市

冇走過熊，爺閪頹成咁，睇多陣先講
我睇期指既，呂布話30350，我睇期指就係30320，守到就冇事，守唔到倒水

仲唔快D入

今日真係牛熊都死

死得人多
please stay in range

我冇左一半

我大獲啦我又高追左坐緊7格

同路。。。。

冇左3分2

又再攻!大絕!準備

今日空倉最明智

呢d濕鳩市，沽qq最穩陣

今日已經左一巴右一巴，無曬今個月profit,唔L玩啦

同路... 大注沽先

岩岩跌個個浪 完美操作

個市太撚狗
公司部腦都想死

你地係玩即市的?
通常升跌幾多點止蝕?

有料 係邊畫圖通常

今日睇位， 416 撈左注，食緊15 格

一升入熊實無死

劍指30000
劍指3000

今日唔洗羊哥比番d信心我,
我都奶野,DH差啲放左,坐左一百點潛艇

牛熊就睇情況 多數幾格 炒格仔多
期指就坐到綠燈為止

唔駛畫啦，用肉眼睇都睇到，爭十點八點者
怕唔準咪搵把尺隊埋個mon度囉

仲有個港匯又上返7.849水平

穿硬30000

定d,市況差入熊輸都唔會多，港女無咩力反彈

吉倉等下晝算

納指點破頂都冇用，上證永遠拖後腿

師兄3萬入唔入牛

無敵303底
唔仰話穿就穿

qq頭先果棍無乜點跌之後流入大量資金 下就又沽過

正一垃圾

跟道指多
收紅琴晚

港女都跌停埋 molamola

屌收市
夠鐘放飯

撚到

分注入啦

求指示

今日期指係綠燈，睇到紅60幾，忍唔住止左

有指示都無用
執行唔到

入咩?
295
292?

入牛都要睇星期二關稅單野出左咩環境先

GUN

睇圖表尾個幾支燭
午市會回番定 短回少少之後跟上指繼上續跌

屌....今朝定力唔夠,止蝕左一半,
頭先一棍又賣唔切, 又再坐過

羊兄今日dh放左過夜熊，頭先又高追番而家坐7格，可唔可以俾d方向我，我而家陣腳大亂

乜撚profit都輸曬
禮拜二渣左牛
禮拜三一棍 輸一半走
尋日入左熊過夜 就係頭先急升嗰棍放
我真係好佩服自己

都叫你地琴日唔好講咸野嫁啦, 睇張J圖貴過CALL G

完美左一巴右一巴

屌，尋日高追左隻騰熊，今日佢又唔跌

呢班垃圾輸錢就梗架啦

想執吓格仔嘅時候就真係 十格咁棍上棍落

今朝除左DH忍到唔放
其他全部操作都係柒既
要好好反省

除左布神依度有無人係賺錢

諗住熊過放到星期二

QQ 好硬掙, 如果要隊爆700 ,
要穿400

等師傅講聲今日已見DL就得

冇啦冇啦
傷心一分鐘之後繼續努力

學生哥 一萬三本 玩左1個幾月 都係賺得4000

呢個啱，師父燈力太勁

中國人係而家先醒覺會收關稅？

我個人睇穿
琴日去過408
收市412
ADR414
今日極限417

歷史圖收市穿410
都穿硬400

唔知自己錯咩學咩人反省

咁你都贏依度8成人

大家點睇晏晝

圖太郎話穿303會去291-295....
但佢最近燈燈地
唉

嬲嬲地我要去食個魚生飯

大撚獲

相信大部份人要返工，應該係唔夠貼市

頭先上證free fall, 港女一縮破位我已經反手put ,所以都食到棍

以為傾掂數

點解你係9唔係都賺錢

ok put kui lo mo

布兄睇會落到幾多？

應該真係以為會成贏家 今日醒覺 然後今日沽

好彩原本見勢色唔對路.
即刻放淨5手 點知係巴士訓著左
一睇已經跌左十幾格即走

痴線，言下之意除非你買極限牛熊否則你係小注食左好多格

唔使做有錢贏真係唔好嫌少
見親啲人話食幾十格都嫌少

諗反, 又係有食唔食, 炒格仔好過
以為304係鐵底係到坐

1萬3 每次落幾多本？

303牛買唔買得過？博晏晝反彈

10手到 一半

牛熊炒格先送左幾格比發行商
買遠牛扑暈自己好過

【實戰理論】美匯再急升 港股試三萬（沈振盈）（JUN 15）
2018-6-15 10:13:07

美國議息後走勢反覆，道指連跌兩日，但昨晚只是微跌25點，收報25175點。美國議息後聲明，內容傾向放鷹，點陣圖顯示，今年一共加息四次的機會頗大。這也正常，因為聯儲局主席鮑威爾，在三月份曾經講過，加息步伐太慢，會對美國經濟構成風險。而昨晚歐洲央行議息後也公佈，將於年底結束量化寬鬆政策，而現時的基準利率將維持到明年夏天。

前晚美國加息，美匯指數不升反跌，很多評論以為，美元在聯儲局放鷹消息之下，都要下跌，就以為美元的大方向是下跌浪。其實這是錯誤的理解，消息一出之後的走勢，很多時都是一些偷步盤平倉所致，跟此消息的正常大方向走勢無關。昨日歐央行議息後，歐元急挫，連帶英鎊亦受累。歐元兌美元跌穿1.16，英鎊兌美元也下破1.32水平，美匯指數升至95水平。然而，金價卻不跌反升，升上1305美元水平，似乎避險情緒並沒有降溫。

港股走勢偏軟，恆指又要再回試30000點水平，仍然維持在大型上落市區間內上落。要留意著恆指30000點的支持會否失守，此乃好友頗重要的防線。

沈振盈

師傅呢排破燈

真係五窮六絕 我個銀包

今日操作好柒，決定停賽幾日冷靜下（跟住幾日假期）

信師父，今日五行都係要落

無破，尋日世界盃無買佢對家

晏晝應該有排跌

700走剩少少
銀行股洗唔洗走如果熊一?

我依家全部遠牛, 好驚佢穿300
又黎多次遠都變近

呂神, 想買Q bear 過夜, 可以嗎?

只要每日跌100點....

293 應該冇事

drop to 0

屌頭先見到上升軌 放左今朝啲熊 跟住就幾棍跌落去 證明大戶係唔睇圖做野

再跌, 我會再溝

好博下

試下50-100手
豬一次番唔到轉頭

學生哥輸左當交學費
用牛牛試過輸淨4000
換左8securities先賺番

太多垃圾做淡，垃圾一止蝕個市就落

唉屌,仆街

數學家：一個月後0點

anyway 暫時唔諗32000住

突破到區間先講

兩大燈神睇跌.好難玩

飯後即PUT定等佢回一回

上返31500都拜神啦

大家耐心等入貨，唔貼市唔洗急於一時

301先慢慢買都唔遲

屬下聽令

304一注
300-302再撈

上反310都有難度, 上證咁撚樣

假呂布

睇黎仲有人唔知琴晚D換名遊戲

其實正式條上升軌底部系30150 掂到先彈個反彈力道應該唔細 其實如果真係想牛3點都要再落多小小先彈 成幅圖先會靚仔曬

唔得閒果啲 學我鳩渣put到302未算
穩穩陣陣又唔怕俾人打靶

其實個個月劇本一樣啦
月頭爆升 316神秘力量撳番落去
走兩轉一個禮拜賺幾十萬
之後妹吓妹吓跌番落去 月底前必失三萬點.jpg又可以再用

贏到錢就係呂布

真劇本

你係媽咪麵定馬化雲呀

Jm9

馬化雲愛媽咪麵

係專家呀

究竟係牛定熊

假呂布，佢上個名係「牛熊專家」

一開即刻倒水咁跌

媽我好亂呀....

企埋一邊睇睇先
賭少陣望住D profit都爽呀

我今日賭輸咗都仲有profit 爽！

今日除左高位唔敢溝之外操作都正常.

短倉今日被挾
左一巴 右一巴

熊qq保平安

下就應該會死貓彈/妹多陣就跌過

做咩扮布神

睇定位入熊

我今日好冷靜，
但都輸更

彈左先得唔得

點解大家咁心急

布神新名唔係馬化雲怒屌媽咪麵咩

我今日好唔冷靜 不過扣埋手續費都有100蚊賺 可以加大

邊頂得順
諗起都反胃

冷靜到訓著咗

訓著咗 訓醒見到牛仔坐緊7格
開市拿拿聲走

馬清啲甜故

可能我買遠牛
所以佢咁妹妹下我就慢慢放

始終未有時間同能力即市

琴日先改左名燈燈

可能呢輪啲燈力轉去世界盃

今次幾場波 大家點睇

遠牛當正股擺架嘛

帶領大家劍指32000

琴日場波贏幾多

上證食完飯又要瀨屎喇

飛田60min

真正金拱門加大

304係咪想做鐵底

304鑽石底

仆街 呢家先見到呢個係吕布

好似好邪喎布哥

嘩咁好分既？

底呢家野......

穿

媽我好亂

冇棍先係真呂布, 有棍係假嘅

大師區間303-304

仆街呢度有真假呂布

睇撚住上證無逼喎

收到

係咪想又食一棍？

上證快破3000

根本就係 尋日道指都係咁

佢條柒頭買即場呀

牛熊仲好分

304 鑽石能量底

屌，個鳩個都改咗名做呂布

叫我？

跌得

咁我中晒招喇仆街喇

吕 點讀

A貨呂布

其實道指係咪做緊圓頂

304 都仲係好硬 屌完即彈
今日點都唔會見到穿303

正確發音 吕

繼麵神隕落後
布神都隕落埋
睇黎今期個市

殘體呂呀

上證無 break

有啲人讀吕 而我讀開吕

肩哥變身呂布

個市跌唔落

等彈就上車

國家隊手影

幾時彈呀,大DODO

先殺306，再攻309，後取312，劍指320

平手離場

400鑽底 唔穿了 牛軍埋位

其實係咪同上晝一樣？會夾升派貨 三點就跌？

陣間升番200點比你睇

升都唔升,轉左玩法

彈啦，入牛，穿304再止

屌 又黎攪串個party

呀爺起機

吕 = 真呂布
呂 = 假呂布（舊名「牛熊專家」）

304？

而家彈都無力,港女已死

最後入牛機會
望住升唔好喊

屌 初頭以為吕係假點知吕先係真

坐到屎忽出汗架火箭都未識飛

啱，實跌落黎

又反手入牛
唉救命，點玩呀個市，睇少陣都仆街

有個「超底」功能先知

入左3993 4.25

好似舊時打三國戰紀咁

呂布 同 真呂布

真個個幾時改左吕

上證未痾完, 唔敢入

今日真係玩303-304

呀爺托實

期指跌到依家都跌唔落304，睇黎已經見左底

但升都唔升下

1點20分咋

跌就七成 升就三成

強橫既303&304

想入騰熊

抽高少少就個個入牛

我就唔信期指會穿304

呀爺隨時V到轉燈，熊左小心仆街

總之買牛，穿304先好沽

牛咗 只求唔駛跳樓

由尋日妹到今日，硬到咁，點會穿

就轉燈

咁快轉左

都托得幾大力爺閪
本身港女又V得靚
由底升上黎個platform位頗靚仔

你成日講野 搞到人好confuses

穿ed

304 好撚硬

304 鐵石底

303 宇宙底

轉燈，夾熊仔

話左會升架啦

8357我睇$1

2382唔跟ge

轉一秒燈 以為升幾百點

轉燈，牛了？

死貓彈 準備落返

睇黎無得跌，304鐵底唔識跌

大摩又吹笛出貨啦

連登仔係敏感市場

3點冇左呀爺，直上

班好友輸撚到傻左

又退場

劍指幾多?

唔係細摩咩 一齊出

三幻二

訊匯證券行政總裁沈振盈預計，恒指仍於30,300至30,400點上落，但需留意滬綜指3,000點關岌岌可危。

他續指，若然滬綜指跌穿3,000點，隨時拖港股後腿，再下試30,000關亦不足為奇。

CFU又救市

29100

快D走呀

屌.點玩

布神，牙爺轉燈未？

763撈得？

NO

我啲qq bear

On9咗 分唔到

呀爺，多蚊夾尾個15分鐘，試過幾次CLS夾到轉燈

期又衝上黎

係到拔河

30447

期抽左上去

係巴士笑撚左

打穿埋30500就gogogo

今日即市冇方向既

唔知3點後會唔會一大棍落

爺閪5點一個單位，走用左3020就要到3025
睇黎呢下會托到好大力

屌豬咗錢 返工做對沖算

睇黎要歐州開市先新一輪造底

睇跌？

全世界都可以升

但qq一定要跌

邊位巴打

留意下邊位消失左
會唔會係狂牛巴

係咪紫貝呀

已經彈完,無力彈

插落去

只有700可以升

希望啦

出少句聲冇人話你啞

你睇幾多分鐘圖?

股榮兄做咩又咁串

30425 => ===> 29500 ==> 31600
垃圾期貨請向正確路線

上證彈得好快

一分鐘

沽港股救上證 IS OK

彈完再跌

跟本就未彈 何來跌

幾時先有一大棍

無力了

屌 總之見到股榮兄 唔好咁早走熊 可以豬少啲

巴打撐你
睇圖技術交流下先有進步

303今日係穿鳩緊 而家純粹大戶抽高散貨

升高D先有大棍架

一棍

就黎 等2點

無人追牛點棍落

純粹練習，唔好跟
呢下已經回緊

轉燈

2點就上番去,你地春包都爆~~

我買升架

係呢班仆街燈到跌

真係好癲
完全無方向,賭錢

無跟
10幾點上落
決定唔入場
今日都係輸錢收場

有無烈士高追咗牛

成日都玩燈掣

好驚呀，304鐵底一定穿唔到

0操作
長渣熊
食完飯柯屎

暫時方向我覺得係跌, 不過硬係有野頂住

303鑽石底

岩岩又唔敢撈

睇住黎,夾爆你地

303 不死牛

因為如果今日穿3萬
星期二會進入熊一
走佬上黎托都托唔住

睇中但係唔夠膽入返熊

難分真與假

仲有兩粒幾鐘就步入長假期

高追左牛 坐緊5格

唔信穿到304鐵底

反手熊啦

幾手先 十手五手果啲貨仔就唔好拎出黎講

大戶啱啱打俾我話引牛行動取得巨大成功 準備下殺303

我都返左！

今日托成份股 批市 大戶用意好明顯

隻匯控 話就話回購 托到

又食左一轉熊

有無人左一巴右一巴

呢下回有d假

不停又紅又綠

撚狗市

又拎QQ 托市

手快少少頭先應該有賺

今日只能target 3格

67489傻散亂出價 一回就賤賣 一跌就推高嗰價

係咪唔講粗口唔會升

沖上去啦屌你老母臭系

9成街貨冇計喎

阿爺反彈左咁多，恆指304又係鐵底，今日一定跌唔落

跌唔落又唔升 點賺錢呀

仆街大戶

有咩熊仔好買

玩夠燈制未

2點一棍啦準備

今朝見佢0.095拿拿聲出
街貨太重

托qq托得太明顯啦

托完要還

唔好淨係睇一分鐘圖呀！
撚死你

仆街 真係通脹 期指係1-10點來回

期指都唔撚信

點睇

2點開🚗

低返水50左右 行先一步

好難簡
但睇個勢似要熊

出大技未

Gun!

再撈熊算 外圍壞收息一推

出咗好多次啦今日都, 乜都穿唔到, 303-304

要儲技

感覺一陣黎料 大戶最撚驚就係假期
\
佢地一走就崩

一棍

未

今曰真係悶到呢....

無氣啦，要回下先

依家係咪仲想撈底搏反彈 大絶

殺落去啦

補左裂口 要牛3了

快手 唔該

又引熊

又牛三

304 都穿唔到 大芋下星期係咪想一日打到落去 300 了

2年前裂口?

托你老母

今日會唔會 super 收市

G持

唔會 有假期

304 好撚硬 想磨到幾點

睇多半個中，企穩牛得

要牛都係買遠800-1000點呀

未落302唔敢買

禮拜二唔跌中方回應關稅？

就快瞓著
開工做定對沖算

記得，眾人皆醉
師傅教嘅

g chi

65987

回了回了 走呀

回升

總之今日收屌唔穿304絕對值搏

依個位收十字星都唔錯

逆市行舟

希望妹到完場

往往好撚仆街今日收尾就屌穿
但下星期起可以重牛了

爺閪堅廢，仲要沽H股內銀黎托佢個邊內銀
豬8k隻call我都廢事理佢

劇本寫好

高J 左牛仔

今日係咩玩法...

爺閪加油,同我轉燈

妹到收市

一定唔會妹 一定跌

50點都跌唔撚到 大芋得啖笑

我個劇本係今日穿302架嘛 而家下星期點算

所以成敗今日關鍵

304唔穿啦

跌啦好無？

唔會妹 就爆邊
爆落

黃金304，鐵底303

30420 都穿唔到
仲講屌穿304

好硬

穿晒

又穿撚左啦

係就好 同我殺落去

Same

車，雖然而家303，咪又係升返304
冇事冇事

穿喇穿喇

劇本一 今日穿302 星期一爆
劇本二 303-304妹收 星期一穿302 甚至300 星期二爆

邊個可以破到呢個陣

唔殺303,落埋300 點樣上返黎行區間
而家304 都唔撚穿 大芋得啖笑

星期一唔係冇市咩

星期一假期喎

劇本三
星期一無市開

嗱，識睇就睇呢半個鐘啦，穿咗就直線落3萬，唔穿就係好友反擊時候

星期一紅日

SOR 癲撚左 推後一日

劇本四，即刻爆上306

星期一放假 你個兩個劇本留翻下年用

星期一休市呀祖伯

星期一都開

咩撚嘢劇本嚟

我知星期一休息 手快快打亂左

太硬了
覺得女友係時候反擊

咁我熊熊佢先

304 掂一掂又彈返 根本穿唔到

女友反擊到我下面硬哂

邊到黎星期一

呢排劇本永遠早一日/遲一日先實行

唔上唔落咁好難搞..3點爺閪拖唔到落黎
之後可能彈

俾d意見
QQ 牛過定熊過夜

不要說了

15分鐘枝嘢超賣咗，有身手就熊一熊佢啦
十15分鐘好走啦喎

同意

隻恆熊執得果兩格
算我qq 熊過夜

食左個半鐘飯反黎都冇撚郁過, 點哂穴

Push

熊

可能無關稅呢

上證又跌多幾點

道期開始爭氣

港女不得不跟

關稅唔關佢事
不過佢係atm

好似啲港女咁
引下你
比你磨下邊
係濕濕地，但又唔想比你插

屌, 講緊爭氣跌

增加科技相關既關稅 抗衡蝗國2025 點都有影響

兩手準備，牛熊並致

3點後只會跌得越急

屌，唔行

28000?

yes 天靈靈 港災

戇鳩嘅上證插緊港女又唔跟

3點後跟

我熊咗少少, 一見你講爭氣即刻驚咗下

303穿鳩緊

A股好多科技公司跌停哂

QQ快D仆落去

恆期陰燭VOL大, 有咩啟示?

yes,跌啦

上證下星期穿3000 就好笑

收市前穿畀你睇

牛肉好平

可以話無，mark位姐

末日put ready 21206

過夜？

跌

用緊港股托上證

304超硬，穿唔到

跌左未

幾時一大棍

做緊底定頂呢

一嗌跌又升返上嚟，ho ball

303穿鳩硬 唔穿我切

屌 真係有無咁硬

久守必失

準備定都得啦

留名

咁你切硬，上證又彈鳥

岩岩訓醒 無郁過

又賭呢啲 唔差在切埋煲湯

騰訊又唔郁 指數又唔郁 屌

今日牛熊啲range 20格都冇

一陣唔得閒睇 放左熊仔算 30手有賺4,5格

咁撚樣唔郁 悶到想喊

咩料阿，304升撚返

如果咁講3點無左上證郁撚住晒會唔會升?

上證唔識上，日日落

你睇下今朝11點半同埋美期

回左啦唔係就3000

上證唔埋位都好難牛3

3點完左 個市會升定跌

如果上證有熊就好啦

屌點解1918無put買咖屌你

QQ 今日可能super

呢個真

女友係咁磨淡友條J

3點後睇升好評 跌負評

有都唔敢玩，冇啦啦夾爆

上證接緊綫啦喎仲買熊

點睇得出 道指彈緊

心淡了
磨到地老天荒

諗緊搏唔搏..

悶到

難得我冇嘢做睇足成日 死港女俾啲咁嘅市我

我都諗緊點做, 隻熊依家平手

平行時空？跌緊

越跌越有喎

你咪好囉，尋日我高追隻q 熊，今日又放唔到，e 家直接把心一橫放到星期二算

我提大家熊咋

好似想升

熊軍快走

真呂布去左邊

死港女咪得幾十點貨仔

佢咪係

我咪係

好似會升 上證走左

都唔知你地驚咩。睇圖就追升既

i say one two three fall

真係唔駛驚，304跌完又再上，一定穿唔到

我free你老母咩。下星期爆升 唔信就算

3點睇下

3點準備爆上
好緊張

牛定熊會勝

咁大個圓頂 追升？

30360 附近收市

個圓喺邊

呢鑊野真係買定離手

唔信就算

個頂喺邊

好緊張 要倒時

屌好撚悶呀係就快撚啲隊落去啦

見佢谷下谷下咁真係唔敢入

個追係邊?

係sofa就黎訓著

4 mins left

有圓喎

今日真係世界級咁悶

跌啦屌而家唔跌留返下星期二就仆街

留番星期二 應該穿300

穿啦穿啦，留比我掃啦

我都係咁諗, 今日升真係冇咩好處

你唔係想頂住304入牛咩

都唔係既
如果話星期二一定跌既話
今日跌完
星期二再跌
穿撚左250天線會好麻煩

派貨啦大戶 30000再黎過

yes跌啦！

夠鐘！

30396叫跌左

QQ無錢托啦

跌跌跌

QQ仲唔死今次

屌，啦啦冧，搞咁耐都唔出水

Qq比人沽

太難玩，今日跌到底算啦

說好的嚟料呢

乜事都冇

無啦，上証接咗線收，下個禮拜二開市

所以今日跌到地獄搏下星期彈 唔係就真熊一

得返1粒鐘好難落地獄喎...

咁嚟個真熊一丫唔該

美期嚟料

去左踢假波扮朗拿度

仲有一個鐘

跌唔落

大芋搞乜撚呀?
好撚悶

但港女唔撚跟

乜撚都無 on9

Fall La 好嗎

琴日都係3點30

原來港女未開市

304硬過我碌鳩

330冇反應就退場

咁撚軟

睇嚟真係似臨收市前半粒穿一棍

個個都賭到賭jer

好撚悶吖嘛，大芋都無料到

跌啦跌啦

30350 30350 30350

黎啦黎啦

qq頂唔順，要被atm了

屌，3點劇本換左編劇

30000 30000 30000

28000 28000 28000

30200都收貨

今日係咪宜清倉

終於食返五格 有幾千蚊買膠布

Drop to 0

Your bank account

上次個底又係做左十字星 今日會唔會已經到左底

28888 28888 28888

派膠布

有無教學
乜野無敵十字星

一陣一棍車落去咪無十字星

有冇邊位巴打想止左熊或者put,架船可能會開番

大戶 俾啖飯食下好喎

69315 做咩鳩唔識郁

我唔想過夜咋

痴線食格仔？

屌,睇錯期貨

我想要逃生門

止撚左q 熊，悶到我瞓著，執左15 格，不過執完佢同我升多8 格

以為跌50都唔郁

係咪應該撈

硬過師父碌鳩

已經平左put, 313開到304都夠, 等落到300開番call

成交量低 好淡角力 係轉勢訊號？ 我都係知少少

屌，十分鐘一格都唔郁下
買條撚

郁左一格咋

屌2832牛好撚驚

個304底咁硬 其實代表咩利淡因撚都反映哂 細細地買左一注303牛過三日夜 博反彈

外交部：如果美國對中國加徵關稅，之前貿易磋商成果將都失效。如果美國對中國加徵關稅，中方將採取``適當措施'捍衛自身利益。

中方應該出招FOR 貿易戰...

勇士

日日都講呢句好撚悶

303牛太近

直接打杖啦屌

局鳩我過三晚夜姐

入牛定熊

買番熊？

星期二

你仲未番家鄉咩,平走算啦

騰訊轉燈啦好無？

係呀

無力乛⼁

轉燈啦屌快d

姐係咁多年前已經係一樣

5格有幾千
大戶

一球姐

睇黎隻PUT要留到星期二

QQ...

qq drop to 0

錢過左qq熊

恭喜，我頭先高j完又放左，輸多9格，離場冷靜下

留指數熊算
qq熊今日出埋

d qq熊終於識郁

過夜q牛, 即市q熊
起碼8成命中率

Ready to fall

Qq落返410就fit

今晚玩嗎

刷錢劇本

Qq 熊數錢好數 一陣又好似尋日咁勁彈

今晚不了
專心賭波

等左成日QQ轉燈

平左d put, d錢用黎撈左豬肉股

買唔買2382熊好 關稅收high tech

黎料喇!!!

架車入完油啦，要開啦

恆生個投資acc購買力今日無啦啦多左100
但我全日無做過trade, 有無人知咩事?

依一兩日入

330黎棍大好冇
唔想過夜

兄弟們同我一齊狠狠地插佢!!!!

準備贏錢

2382琴日定前日有人問, 我說高開170就熊
我之前都熊左幾日, 每日都執30格

無喇屌??

等多一棍即走

而家奶緊閪點算

我老婆話有人買左5比零10皮
賠4億

執少廿格，算

好在今個星期都執夠數

果個係普京?

公海有人買4比0 好慘

700 2382都紅燈,你同我講跌20點就想打發我?
我屌你老母

美期瀨屎港女又唔跟

嘩屌 佢一開波就買咁款喎

2018反彈嘛

免佣期
先收後回水

屌，都戇鳩嘅，跌得果少少，當我乞衣呀

3點半等多棍收工

2382呢d緊係唔過夜, 等佢高開先熊佢啦
過夜大戶想點就點, 關稅佢抽高散貨都仲得

大陸
學生哥買10蚊都幾千

死貓彈 星期二再向下

沈門有提示

一早反影左，跌左1000點。要彈，收市轉番牛

臨收市啲人走貨過長假實跌啦

對我地呢啲高追過夜在先既好撚難玩
今日個波幅好細 如果係琴日收市價過夜既都唔可能會輸錢

gun 一球貨

賠4億?堅唔堅?
係咪外圍黎?

要等到345了

Sword points thirty-two thousand

QQ冇力

食糊未

等多陣

高j左牛坐緊 而家走就蝕得好勁
160先止蝕

騰熊30格 收工

外圍應該都有上限派彩

303gg

66245
發達number

過夜

China idk

有無人Q熊過夜

但出關稅..應該都無運行

外圍啦
狗會唔係有封頂派彩嫁咩

QQ開市買都趕得切啦

黎料

30363穿埋

Lun dog whole day

搵食艱難,等左成日賺200

好驚低開
會好傷心

造市造到咁樣

我過

我0.093走左了

....

馬會都係做大艇
如果外圍佬唔係艇又唔封頂，應該走數
雖然條數對佢地可能唔算大

本少

晒心機 完全唔值

黎多棍

我3:45先決定走唔走

買波算啦

笑左50蚊格？

Me too

我高追左 開市89入

放左隻q熊先同我升

賺少皮幾野

150手Q熊

今早入左熊之後set價走冇眼睇，啱啱到價食到10格。

你放晒？

未
諗緊過唔過夜

下次唔駛咁早入市

破唔破到DL

嘩
Fatfat

唔得，要彈了

又好似尋日咁急回

我都過q 熊過夜，但我諗住20手就算...

Diu on9 330回乜9

day low都破唔到，執咗佢啦

食左了，期彈

今次穿區間底既力道

好彩走撚晒

唔洗過，朝朝都夾高派貨，再入就得

除非你高j蝕緊

尾市彈上 係為左下個交易日回落俾我入貨

會唔會低開？

今日本身有十幾格食
開市回左成100點

你計下呢兩個月有幾多日低開？

數埋可能十隻手指都無

qq就算低開通常隻q熊都唔識跳
試過幾次, 除非低開再加free fall
之前q熊過夜之後qq升, 然後隻q熊就得個跌字

qq又跌唔落

夾返上，星期一再跌過

謝
咁放左先

想買303牛

道期-109

咁搏，298好d

21206唔識郁 屌你老母瑞銀死全家

諗緊要唔要熊過

又賭 nothing or double

當我乞衣咩 跌多100幾十先啦

唔死買20手

真。一棍

開市入熊
震走左
入返
見佢又落唔到
拉返蝕1格

正

303要穿了

頂

射擊之星

Sold
唔敢牛過
星期二先

要了

大芋終於醒起放假

留返星期二再熊

唔夠信念

睇收咩位先諗

老美先跌得多....

303硬過我個袋

OK 到自己心理位 303 第一注298牛

穿303一定人踩人
咁就唔過，或減注過

好野 星期二先到底 唔撈住

303今日唔死星期二都死啦

小小都唔回?

要放假 同埋侵侵好似堅做野

劍指32000 30200

早知留守最後

琴日臨尾抽升

搞到驚左

放假避險，最後15分鐘會見DL
破303會再踩深啲，但我估會v返上黎收市

qq又扮硬

星期一 爺閪放唔放假

永遠跌就90度直落
升就慢慢妹,
要轉投熊軍啦

托市呀

熊過夜？

66245
極限牛最後召集

快撚啲屌穿埋303啦，仲乜又彈

過夜要過3日, 咪搞

陣間又412收
星期二開418

走左298牛，補錢換落292。

星期二劇本應該同今日一樣

佢次次高開6,7蚊
要跌番去昨收, 都要跌成個上就先返到去

等多陣先放, 成日得10格

又黎303關口
今次夠膽死再閃殺301比我睇

老美幅圖 好靚 識睇星期二又有大茶飯

2318真心硬

下星期條250天線應該都到293

66579咁撚硬既 明明就打靶

真布神去左邊

星期一爺閪放唔放假

啪

yes yes yes 熊走到了

講完就打左

Hi到就死

303 穿左

有冇人熊過夜

穿了

後悔了

岩岩想打袋袋平安 仆街食少1格

勁
下次3點先入市

Fall laaaaaa

310熊過

我止賺了，set左 0.1走，唔過夜啦

Dllm 700棄守

我隻67489由0.06到而家都未走

有啲想過夜...

屌 跌到仆街 掛住打機

無入貨

比多次機會 160先止蝕

打咩師兄

星期一爺閪唔開

隻閪put唔知過唔過夜好

一齊無視
當唔知

白貓

過三日夜，風險太大，星期二再玩即市

應該加多500億用黎講數用 啊爺又要跪

我今日0.094出咗 換過第二隻

DL已見，死托上303收

諗緊入唔入隻末日put

跟

好想過
但太博

溝撚到成身牛肉

懷舊

估唔到 我開市set個價依家先到
但我一早就止蝕走左

No beef
Tuesday gg

話左一定掟貨避險，穿303就panic sell

應該要靠勁假先得

都講左會上番100點左右 之後瀉 都係個句 睇圖應該瀉到最少300

6分鐘內汁左5格 又走人

有冇傾股票tg可以入

咁既時勢仲溝牛
怕唔怕變下個肩哥?

痴撚線 記得清你之前都輸幾皮

293 遠牛
坐下

反而勁假係打返落去
過唔過熊好

屌汁少十格